chrome 無法載入網頁

今日chrome冇啦啦載入唔到任何頁面，包括設定
已經再裝過，不過都係冇用
試過用window安全模式就開到上到網
求救

屌你老母留名

電腦時間唔岩。。。。

好似要入user\appdata成個google folder剷走佢再重裝先work
試過一兩次

聽日試下

點解我揾唔到appdate個file

address bar打%APPDATA%

都唔得

推

之前幫過個客搞，删哂(包括埋書籤，紀錄....) 再重裝就用得番
但唔係部部電腦咁做都得

唔得呀

用 linux 一定得

出現了